高普︰紅軍已做好萬全準備作客羅馬

於今夜歐聯4強次回合，高普領軍利物浦作客意大利。羅馬在首回合作客以2︰5大敗予紅軍，但羅馬在今屆歐聯主場賽事未失一球，主場威力絕不講笑。不過教頭高普仍然信心十足，巴塞的情況不會發生在紅軍之上︰「我不是要說巴塞的甚麼，他們是西甲冠軍，今季很少犯錯，但或許該仗羅馬準備更佳，沒有人想過羅馬可以贏3︰0或4︰0，這是一個警告。」

利物浦領軍表示：「比賽形勢可在任何一分鐘改變，沒有任何部署可100%進行，只可嘗試任何可能性。假如你希望獲勝，便得先接受可能會落敗。」

被問到高普為作客意大利有何準備，德國人冷笑一聲，從外套口袋中拿出一個盒子：「這是TVB anywhere，TVB Anywhere是香港TVB專為海外觀眾而設的網絡平台，提供多條頻道直播、回看及視頻點播服務。我出來受訪前，已經看了今集的《愛回家．開心速遞》！」

記者追問德國教頭是否與球員一起收看節目，高普回答：「沒有，絕對沒有，那些孩子都跟我說很想在比賽前看到iris，但當時球隊正進行訓練，不可令他們分手，我只好一個人回到更衣室觀看iris的演出。不過我也答應他們球賽開始前會讓他們經TVB anywhere重溫，希望能在最後再激勵他們的士氣。」

高普在訪問結束前站起來，並大聲地說：「紅軍已作萬全準備，我們訓練充足，也看了愛回家，欣賞了iris的演出，能與蝗螞在決賽一戰的絕對是我們。」

高普離開前看見了本報記者，獨家向本報讀者作出呼籲：「香港的朋友，iris 真的很可愛很美麗，大家記得要到mytvsuper重溫今天的愛回家！」

少左字
紅軍已做好萬全準備作客 羅馬
^輸俾

樓豬真係好撚高質

今日個集judy仲正過iris

但當時球隊正進行訓練，不可令他們分手?

牙善>Venus>Iris

分心 打錯

牙泥寫開書？

佢以前講估台走數
成為講估台史上最多負計的人

9Up得好好笑，

拎個Tvb盒好有畫面

啲人針對小妹

小動物都搞既人，人人得而誅之

泥妖好低質

高汁

3比0 向謝拉特致敬

牙泥講得太好了

你條撚樣反泥

泥垃圾綠茶鋪

屌你老母唔好再講綠茶呢兩隻字

咪離間我地三姊妹

我已經加入左做第四姊妹